岩岩飲jolly shandy飲到醉左@@

行吾到直線牙(￣▽￣)

試吓行曲線?

聽到都醉左